唔好拎蟲泰同尻達比 冇得比

一個博士 一個垃圾

北大嘅博士都係垃圾！